# Welcome to dyazincahya.github.io

Ini adalah halaman utama github seorang newbie yang baru bisa ngoding lohor kemarin. Github page ini dibangun menggunakan sebuah library web component, yaitu polymer-project. Ini adalah sebuah halaman iseng saja, hanya untuk mengisi ke kosongan subdomain utama dari akun github saya.

~ Hatur nuhun tos mampir ka dieu :)
